精靈寶可夢呢個名真係難聽過粗口

皮卡丘

精靈寶可夢

咁惡做咩

對住塊鏡講左句精靈寶可夢
即刻打左個冷震

索尼都係

老任奶共一樣得到港豚任豚支持
香港市場？香港翻譯？人仔已袋仲理撚得你